養兔兔 你問我答 秒回

好似好少人養兔 入黎傾下

不可以吃兔兔

我沒有😋😋😋

我都有喎

有冇相睇下😍😍

耳仔好易病？

So far 冇發生過問題

幾大呀

養兔仔麻唔麻煩 要準備啲咩
同埋醫食住嗰啲又貴唔貴
兔仔可唔可以同貓狗一樣放係屋企周圍走？

執佢返黎個陣半歲應該，養左4年

叫咩名

兔仔好靜 吾會叫 除非受傷 痛
普通身體檢查 1000內包晒
基本可以放出黎走 但要由細教吾好週圍屙屎 同埋要收好電線 佢地好中意咬

哇 睇落好細隻

咁可唔可以好似貓咁同兔仔一齊瞓

個別例子啦 由細養到大基本上都可以放埋一齊養
但有啲貓會打兔仔 再要睇埋佢地本身性格

好似get錯你條問題🙄🙄🙄

你可以走過去邀請佢 但通常佢都會走開😂😂
大家生理時鐘不一

近排想養NETHERLAND DWARF
單隻養有無問題?
要預幾多位比佢?
兔仔幾點左右訓覺?
會唔會好大陣味?

點煮

我屋企個隻都好得意

屋企廚房幾大

我屋企嗰隻心情唔好/惹到佢唔開心就會攻擊人 之前領養返嚟

但隻養絕對冇問題啦 其實就睇吓你屋企幾大呀
有啲人就放養嘅俾佢係屋企自己跑 有啲就買個籠比佢住
佢哋冇特定時間瞓覺 佢哋全日裏面係不停間斷適地訓嘅 但係你凌晨瞓緊覺嘅時間就係佢最活躍去玩嘅時候
除非佢哋屙爛屎基本上你日日清屎尿係冇味嘅

不要吃兔兔🐰

好可愛啊

同我之前嗰隻好似

Open kitchen

屋企有三隻嘅 有一隻絕育後仲打其他兔 最後送走左

邊度買好？

紅燒應該幾好味

比隻白雪雪嘅腳仔你地j 下

我會答領養最好
同埋我覺得香港買兔好貴

未食過兔肉

性感小兔兔

你地個隻叫咩名
我個隻叫腸腸 男仔黎

我嗰隻叫小芝麻

男仔

得意

有冇帶隻兔落街行散步

屋企唔比養，有冇可能去玩到人地養既兔，或者兔兔cafe？

有試過帶佢落街 跑得好開心 成隻狗咁

我都有養緊
最近俾佢發現左個方法跳上心口咁高既檯

趕返佢落都係死心不息成日想上去

冇啦 之前有試過 佢太驚就冇再帶佢落 同埋屋企有露台 可以比佢晒下太陽

我嗰隻都係 仲喺度行樓梯添 屙左幾粒屎比我發現左

我早排放佢落公園跑草地
開心到佢呢

佢吾會走左咩 成日好驚佢走左

香港有兔兔cafe wor 你有朋友有養都可以去挽下嫁 大部份兔都好 friendly 少部份會鬧情緒 唔中意俾人摸就咬佢

就咁放？

可以用兔帶架嘛

小心佢跣左落地

我有試過 但佢係咁咬條帶 好似吾中意

唔中意就一定 不過佢落到去跑下跑下都唔記得左條帶

我嗰隻都跣左幾次 太八厭

下次試下 你嗰條帶有冇伸縮嫁？

無伸縮 跟住佢跑 比佢拖住行唔好扯佢

我都驚呀
所以一早已經 plan 定哂

搵地點都揀過哂
最後揀左 美孚既 嶺南之風 果邊
地方夠大, 同時都少同埋乾淨
最重要係
佢啲草地範圍
外面圍住既係行人路, 跑步徑
走左出界都一眼睇哂, 唔會跑左森林
中間亦唔會話有啲草叢俾佢入去捉佢唔到

交通都方便
地鐵西鐵出閘都係行5分鐘就到

腳控兔

辛苦你 hahah

Wowo 你吾用帶添呀 你叫佢 佢會唔會應你㗎？

混色混得好靚呀 男定女

我有帶係身架
不過去到現場觀察過
覺得唔洗用都得
佢唔會走得出我掌心

正呀 我個隻一定走添呀
佢會吾會食地下啲草嫁

會食
我由佢食

領養左隻7個月大既兔仔番黎一個星期到，發現佢日頭好少飲水，反而夜晚飲多好多，唔知關唔關日頭鎖佢係兔寵事
同埋想問你地啲兔兔有冇生腳瘡？籠用膠墊冇問題？

記得要打針呀咁

屌你

港女兔 8歲啦
好難先影到張正面相

唔驚肚痾咩

點沖涼?

我又冇發現我嗰隻有呢個問題 但係本身兔兔係夜晚嘅時候就會特別活躍 玩完特別攰咁咪飲多啲水
但係你係晏晝困住佢夜晚放佢係間屋度走？

我嗰隻冇生過瘡 只要唔係係啲網底就吾會生 如果真係生瘡一定要帶佢去睇醫生 可以去到好嚴重

膠墊冇問題但要日日執屎

紅燒兔肉，正

佢仲好精靈呀
我依家為我隻兔搵緊個女伴

所以要打針 會有蟲蟲

吾完未？

佢地自潔能力好高
理論上唔太需要沖涼
不過真係出過去草地驚有菌, 外國有專幫兔仔沖涼類似兔仔爽身粉嘅嘢
佢地唔鐘意淋水

用兔兔沖涼粉 但係其實唔需要成日幫佢沖 佢自理能力好強好鍾意乾淨 周不時成日舔下自己啲毛
我見有啲會帶兔落水 但大部份嘅兔都怕水

唔 55555

無事喎
佢都不知幾開心

不能吃兔兔

新鮮呀嘛

好得意 一個月要幾錢？

我個隻除左草 油麥菜 糧之外咩都唔食

200 添係計食

我個隻好中意食粟米片

兔兔...
我養個隻上個月走左啦…

咁冇病冇痛都幾平喎

買定領養？ (我冇立場 純粹想知)

Wow好可愛呀

屌你啦

我領養

太老定意外

有冇介紹？ 會唔會好多程序？

香港吾清楚 我係外國

我個隻咩野都好鐘意食 一放飯即刻癲 有零食食又癲
草佢都好鐘意食 又好鐘意飲水 成日見人地個d兔兔食野都好淡定 我個隻癲狗咁 驚死人拎佢一粒 好搞笑

試過點俾佢傷害

我嗰隻好淡定嫁 成個大佬咁 有時食定出黎挽會跳開心舞

一句講晒 比唔比抱

買左隻新兔比佢做伴 互相介紹嘅時候 突然飛跳咬左我虎口一下 都有印 嚇死我 好彩當時佢得一個月大 如果吾係流血都似

比

完*

對後腳點解可以伸直爬係度
D兔仔通常都打側hea

佢地休息有幾個post嫁 當佢挽到挽 同埋好信主人先會伸直腳仔

*攰

我都有養 7歲了

太老，13歲幾...仲有幾個月14歲

我嗰隻仲係BB咁 8個月大

一定好好感情 我成日幻想佢要走嗰日 我都想喊

應該算長命

係太長命，記得走之前果一年，已經因為脊骨中間啲軟骨退化，壓到神經線搞到下半身癱瘓，要每個月去打骨針，醫生話根本宜家啲兔仔長命左好多，但大自然嘅定律其實係8到10年左右。變左老左身體上已經退化得好勁...

佢走左之後啲骨灰點處理

帶左返屋企擺

我個隻3歲

每個月打骨針 聽都知痛苦

你會唔會再養多隻兔仔陪你？

暫時都唔會啦…

陪住你13年幾, 應該好多回億

宜家有時都會唸起個啲片段...

我個隻好鍾意人R佢屎忽
R到就黎爽死時候，成隻好似中左槍咁跌喺地下喘大氣

我果隻十歲
好怕佢死

佢會開心, 佢主人仲咁愛佢

成個畫面好有愛呀

兔奴梗係要比主人拖住行

去獸醫到佢幫你處理？ 有冇得好似人咁樣 整粒水晶頸鏈

好得意

大人了

有冇幫佢傳宗接代？

坊間有好多寵物善終服務，可以上網搵下。

我個隻絕左育

想做你隻兔

咁搞笑 佢條尾好正我成日都覺得

巴打住邊頭？落公園定就咁落石屎地

太可惜了

我都好鐘意R佢屎忽不過佢好憎我咁做

條尾會貼住尾龍骨
爽到搖晒頭

養左半年 呢家應該半歲大
佢屎就多數會係廁所柯 但尿就只會係籠既中間
搞到每日都用醋噴佢籠面
不過唯一好既係佢絕不會係屋企四圍柯野 點都會死番入穩柯（暫時）
但都想問點先可以教佢去廁所柯埋尿 ？
同埋點樣內置佢個籠 呢家得食埋兜 廁所 散熱板 同一條毛巾

點都會死番入籠柯＊

住天水圍個陣先落去放 住番九龍個陣就屋企放算
落石屎地跑，我個隻太鐘意食野 我好驚佢食左草地d草 落石屎都仲要睇住地下有無煙頭同落葉⋯佢真係咩都擺落口

小心佢咬你隻手

望下隻手散左瘀 唔係真係影比你睇
主人前幾日先家暴完我

我隻兔好驚人
行近個籠都會有警覺性
點算

養咗2年

驚主人定其他人？

你用毛巾墊籠？
如果用木糠 將佢屙咗尿嗰啲放入屎兜就得嫁啦

用陰力由下而上，條尾如果豎起就證明舒服，跟住起勢咁R佢

珠仔版黎 下面係尿片 即係我要轉墊材？

咁得意既 我個隻相反屎係亂咁柯 尿反而去廁所
不過尿呢樣野其實你要洗一洗個籠然後將佢d尿味掉曬入佢廁格度佢就會次次反廁格度柯

度度都有尿味佢就教唔識 要其他地方乾淨得廁所有尿味先得

特別驚主人
我

我籠無墊野 淨係廁所有 因為佢d尿真係臭 屎反而唔係臭，我試過好幾隻貓砂 又臭又難洗，最後試左好多隻 發現藍綠色個隻松木粒最好用 可以試下

你有冇體罰過隻兔兔？

如果冇, 可能性格上驚人
之前我帶隻兔仔去睇獸醫,佢話每隻兔性格都吾同
有啲可能會警覺性高啲
有啲就friendly啲
試下喺佢隔離每日陪半個鐘,同佢玩下睇佢有冇改善
仲有用食物誘惑佢啦

主人 佢係你主人

有拍佢個頭

可以試下放食物盤係廁所隔離
佢地鐘意一路食一路柯

俾啲耐性 得閑坐喺度個籠出邊等佢冷靜左就摸佢
喂嘢食 慢慢就會接受返你 我另一隻兔 一有人行埋去就會揼腳 我而家都係用緊呢個方法

我想講變態 但我都好中意咁做

好衰呀

可能因為咁樣驚左

我係用木槺 日日清下 唔臭

佢細個好活潑
後尾佢一出籠就咬爛啲電話線，比屋企人煩
所以佢一想搗亂就嚇佢
唔知係咪咁佢宜家大個就好靜 唔出籠

佢成個籠我都每日噴醋 冇尿味

好可愛 睇個樣唔係好大個

其實用尿片好大浸味 佢會聞到陣味然後次次都會喺嗰個位屙。 不過勝在乾淨

我個隻都係,係咁咬電線
我就大聲講佢個名再講NO
佢就樹起隻耳仔咁
久而久之佢就唔咬

唔好出手,佢會驚左你

佢有冇唔中意 我自己就買幫動物專用嘅消毒水 抹一抹

咁其實我係咪要買墊材 等佢柯完放入廁所？
如果我呢家先咁做會唔會太遲？

宜家係咪已經改變唔到佢性格

佢冇咩反應 由二月佢一入伙我就噴到呢家 可能慣左

btw

隻衰嘢細細個嘅相

以前同女朋友有養,
果陣兩隻兔相處左1年都仲係一見面就打架

細個個樣真係好Q
大個都好Q 我覺得唔大唔細個陣最肉酸

好臭
都係貓好聞d

唔一定啦,以前我都有試過體罰到隻兔驚左我
之後過左幾個月就忘記左,冇再驚我

幾時都咁樣衰

唔係, 不過用多少少時間

你係唔係以前少放佢出籠/放出嚟時間得好少？

絕左育未？

細細成日放
後尾冇 我認我懶

絕左啦

宜家

兔仔細果陣個頭短d 可愛d

細個個陣純好多 大個左都好可愛
但曳過以前好多

都唔會太遲 慢慢佢就適應

養左幾耐呀

咁你間屋唔係好大浸醋味

吾怪得佢唔出籠啦
放多啲啦,一日兩個鐘最少,陪佢玩半個鐘

我自己用鐵欄圍左個2m x 2m嘅地方放養佢,買左間木屋代替籠
佢感覺上開心好多

好可愛啊 點捨得打佢

正

嘩 你個隻真係好幸福 有2m x2m
實開心啦

你隻兔好信你

越早絕育 就愈容易維持到細個個樣

大個左無啦⋯細個限定

兔仔係領域性動物,你係咪比太細地方佢地？

我噴完會用紙抹乾

都唔算，對我冇問題，係兩隻兔會互打

咁夏天咁熱

無人喺屋企會唔會開冷氣比佢

好想養垂耳

但香港好少

本來成個廳比佢行,佢咬牆角
驚佢食左啲灰
所以先圍比佢

咁一定係兩隻男兔仔

個陣幾大
好乖

兩隻都係女

2年

你地隻兔會唔會prpr 奶你

我唔係香港
所以夏天都未熱到開冷氣,會開窗加冷墊
太熱會開風扇

我好驚香港d天氣焗暈佢地

我要絲打隻大肶

要開冷氣，香港真係熱佢仲咁多毛

好撚想再養兔仔

不過只想領養

比兔奶真係好正

兔兔唔臭

啲毛甩晒未

性格不合

灰色好得意

我隻垂耳兔 不過.....過左身

佢地係認真打，試過咬到一隻破皮成條痕
之後要分開放黎玩，哂多一倍時間

吾你老母

外國好多

好靚仔

帥哥

開窗，開把風扇對住個籠都夠既

有髮型

兔兔而家都係同隻天竹鼠養埋一齊？

No 痛死

熊仔鼠黎 死左好耐了 影相先擺一齊 但係都無打交

好想知佢地相處成點？

你個籠唔放腳墊，清籠唔會好麻煩 ?
以前試過冇墊既籠，清屎/換草勁麻煩

呢個係細個用既籠 大個左我換左個下面可以拉出黎個d 本來買左個複式豪宅比佢，二層個d 有日佢自己唔小心滾左落樓 所以而家得番一層算

驚佢受傷？ 果d 籠都幾貴

唔小心碌落樓梯

諗唔諗住揾多隻兔陪下佢？

香港幾錢？
外國買計翻港幣要差唔多900蚊

驚啊，佢滾左落黎唔知係痛定係覺得唔開心，唔肯食野二個鐘（對於呢隻癲狗黎講比零食都唔肯食係非常唔正常）個陣好夜諗住帶佢座的士入沙田睇醫生 點知想出門前又正常番 驚左佢整親

好似買左600幾700蚊 塊木板另外𠝹比佢，點個咁都可以滾左落黎

舊相

依隻好似冇咁易碌落嚟

遲d換籠個陣諗下買唔買過個豪宅比佢

佢究竟點碌架😂😂😂😂

買啦 瞓得舒服啲

佢一日食3個草架既草 算唔算太多？

個草架有幾大個？

tissue for scale

如果係依個size, 唔算多
佢地一日正常要食翻同佢地體型相約份量嘅草
佢食完你就幫佢再放草入去就得
只要係佢自願食,食幾多都加比佢

佢一星期食左我一袋草

咁細 我嗰隻食依個加嘅6倍起碼

我訂左個新草架
佢老尾成日柯尿入去 唔知佢有心定點

我灰色嗰隻會屙落我另一隻個草架度

差唔多啦 健康兔

咁撚狗 次次柯完都要成個洗

食量驚人 次次訓前入滿 第二朝乾淨到好似新兜咁

我隻兔好大食

屋企有隻兔同貓
相處左一年 都仲係打架
可以點令佢地友好啲
隻貓行近啲想摸佢 隻兔就吠佢

兔點吠呀？

咁要小心D養

留名

知道 但我隻芝麻好乖 放心養

兔仔會吠架，成隻兔快速跳起，轉向你嘅位置，發出「呼」咁嘅聲 我家兔b會用牙印落黎，但唔會咬落去

我個隻都會 搶佢野食會呼我

兔協領養，6歲，養左年半。佢仲有個細佬同佢一樣，同埋媽媽在兔協待領養。土地問題，只可以養一隻

幫佢開左個page，歡迎交流

你隻兔同隻貓係咪由細細個就一齊養？

我只係知如果佢”咕咕”聲係不滿

2隻都係領養
兔女1歳 領養
貓就2歲 前半年 領養
以家兔3.5歲

佢地細個

噢 佢嬲呀

太可愛啦

只係知道如果兔仔不和,可以用鐵欄分隔佢地
等佢地日日見下再熟習下先
過多排佢地熟習左對方就冇事

但係你隻貓仔可以無視鐵欄 一跳就跳落去兔兔嗰邊打交
所以依個方法應該唔啱用

幫細佬賣廣告

都幾大隻了

現實好細隻，佢哋都係侏儒兔🐰

我都係咁分開兔

Cute

打咩針
大概幾錢到架？

利申 新手奴才

打針係為左預防兔兔🐰食左出面吾乾淨嘅草或者吾小心食左worms落肚 可能仲會有飛蟲其他之類嘅蟲仔同細菌 所以要打針預防
兔兔一般五個月就打得第一枝針
但其實出外一次半次唔緊要
至於價錢 大約350左右 依個價錢係英國價 香港吾太清楚

Ohhhh
宜家主子嚟咗第二日
我想將佢個籠下層嘅墊材拎出嚟放落佢洗手間教佢去洗手間 （個籠係冇得就咁拉放墊材個位出嚟）
但佢唔俾我抱佢出嚟
開住度門佢都唔會走出嚟
係咪應該由佢 聽日先再試？

係,比佢適應下先

新環境會驚

我養左十年,好驚自己果隻隨時走
不過依加仲行得走得仲好打得
成日幫佢加草都襲擊我

我屋企養嗰隻唔肯俾人抱，點樣先可以令佢唔驚，可以俾人抱

樓主屋企都幾大 有樓梯

其實我接觸過唔少,好多都好強戒心
摸係可以,但係抱係迫唔黎

如果放養 佢地有無得train大小便
我屋企無咩位可以放好大個籠
如果要養 想係細籠+放養

慢慢黎啦 兔仔都係好細膽呀 佢要適應新環境
有可能要過成個星期先比你摸 抱就當然更耐
但我都遇過啲friendly 兔 第二日就比抱了

點襲擊你

係外國嘛

要睇兔仔習慣睇佢大約喺邊度屙屎就將個廁所放喺嗰個位
我依家都係半放養狀態

佢地係咪可以跳到好高架
因為我屋企要開門 個鐵閘個窿都幾大
如果係 應該要加網

養左幾耐呀 話說我幫隻兔絕左育 佢嬲左我吾比我抱 我都煩緊

我之前隻兔試過跳上一米高嘅櫃 真係要睇佢要逃走嘅慾望有幾強

一米 咁可能跳得出窗喎

你屋企隻窗好矮？

咁附近又有d野可以跳上去架嘛

你望就望佢冇咁聰明啦

其實好睇隻兔兔嘅性格

兔兔拳,類似掘地咁

好似好好味

咁真係要小心,可能要加個網阻住佢

咁可愛 我隻沖埋黎食

你好味啲

兔兔拳多數係佢地清潔自己先會用

係囉 我無養 問定姐放心

好彩姐

問下姐 仲唸緊

兔兔那麼可愛 怎麼可以吃兔兔

我隻衰妹俾人摸就企定定，一想抱佢就拔足狂奔

養左5個月咋

岩岩尋日帶左隻荷蘭垂耳兔返家
(原來兔仔好撚貴, 砌條女咁既價錢 BTW有血統書)
訂左個籠(91cm闊)未到, 依家訓左大紙皮箱先
放工買D鐵網砌個大鐵圈比佢玩

兔圖More

留名
兩個月兔妹妹

有冇相呀

咩兔種呀 佢啲毛好似好鬆軟

垂耳兔 兔
佢唔抗佢人抱 重好癡人添
不過就係唔多鍾意去廁所痾

隻兔lam咗我好幾下之後咬我代表咩

教佢去洗手間有時得有時唔得
鬧完佢會聽話一陣
過多陣又同之前一樣

比人抱就好了 我隻嘢雖然好乖但好有性格 成日都吾比抱太耐 抱一秒

輕咬一下？ 應該以為係野食
如果都幾大力的話就係叫你走開吾好搞

如果佢吾聽話就要keep住教 幫佢建立習慣 廁所吾好成日轉位 而其他位置就要清下啲便便

佢啱先咬我發我脾氣
點好

大家有無絕育？係咪絕左好Ｄ

到佢大咗會冇咁多病痛

平時有冇比開零食？

有的話就唔好零食佢幾日

只比草同水

佢地容唔容易訓練定點大小便？
因為想起屋企放養
個籠要幾大？

你放養的話
個籠係咪24小時開住？
係既話買到一般1m x 1m嘅籠夠
反正你會開住比佢通屋跑

係啊
唸住個籠係主要放廁所同d草
會唔會成屋都係屎尿草呢

主要睇兔兔性格
要訓練佢哋 無非都睇佢哋去廁所習慣
尤其是放養
將廁所幫緊佢哋平時習慣去廁所嘅位
如果屋企大 可以放兩個位
屙出界或者屙左係其他位
就掃左佢 放返入佢個廁所度

我個人覺得細
我屋企係依隻 平日都會比佢地自出自入 要習慣幫佢執屎放返係廁所

唔會亂咬野咩？比佢自出自入

請問各位係邊到領養

諗起我個隻 又係無啦啦會跑勁快凌空跳 好掛住佢

兔協睇下啦
琴日上門睇左
好多都好精靈同好靚
有啲仲要係貴兔
唔明點撚解棄養

我個仔

會嫁 收好啲電線就好了

我個隻養咗8年都黎
閹咗之後放養都冇問題

好可愛 佢地一開心就跳嫁啦
咁你隻小兔去左邊呀

你個仔屋企咁乾淨嘅 好勤力清喎

有冇兔樣睇下

Hello Moto

教極隻兔子都唔識去廁所 點搞

放養定圈養？

放養的話就喺指定位置放一個屎兜
(通常都係角落頭嘅位置)
屙出街嘅屎要幫佢執返放返落兜裏面
同埋用醋抹一抹
屋企如果大的話可以多一個屎兜係唔同嘅角落位

*****如果許可的話 跟兔仔去廁所嘅習慣會好啲*****

圈養的話 只要日日執屎就得
有時候兔仔覺得地方太污糟都會周圍亂屙屎

吾食

係個籠度。想佢快d學識去廁所 先長期放佢出黎自由活動。每次放出黎都驚佢咬電線同四圍大小便。

幼兔容易教
但當然要比啲時間
我嗰隻依家10個月大
佢都識去廁所
但偶然百厭會喺廁所隔離屙尿
如果想放佢出嚟係要收好電線
細個嗰隻都有咬
但大咗就唔知唔解冇再咬
*****記得 想佢快啲學識 一定要日日清寵 放啲屎落去佢嗰尿兜

我個隻都係半年度

挑機

領養返黎年幾都仲好似好驚人 抱上身會掙扎
一食完野就跑撚走

岩岩領養左隻Netherland dwarf 5個月大男仔
屋企唔大 所以放養
點知佢一直都係我屋企大門屙屎屙尿
試過將佢屙完既屎尿都放番係廁所 我直情係佢屙果個位放多個廁所
但佢撥走個廁所屙係地下
想問點樣教佢係廁所屙
唔比抱 一抱就逃跑爭扎 所以就算我見佢姿勢要屙都好 我都唔可以抱佢去廁所
上網睇話絕育解決到 但我只會養佢一隻 唔想佢受一刀呀

會吾會佢以前俾人虐待過
⼃
佢都吾比我抱

但絕左育之後真係會解決咗呢個問題
同埋到佢發情期嘅時候
可能會噴尿
其實絕育對佢嚟講係好
防止佢有生殖器官嘅毛病
老左再做手術對佢嚟講重大負擔

我嗰隻絕育之後都冇再噴尿
但係就唔俾我抱
可能嬲咗我

我果隻暫時冇噴尿
但朝朝早抹幾篤尿都夠玩
佢地做絕育生術要休養幾耐架？

我愈黎愈愛我個仔

五日左右啦
但三日後基本上都龍精虎猛
只係驚佢郁動太大會令傷口爆線

好可愛呀
幾大呀佢

我都有隻獅子仔

1歲半啦佢
你個兩隻都好得意

隻兔仔有蝨，滴完relovxxxx隔一排又有，點搞好？

樓主你究竟養左幾多兔
d毛唔會周圍飛?之前我想清潔下個冷氣,一打開個蓋全部都係毛

怕夜晚冇人睇住周圍跳整親
所以有圍欄安全啲

係呀 佢地好八厭

應該係屋企吾夠乾淨先係咁 有毛茸茸嘅嘢一定要成日洗

我有三隻兔兒
會呀 尤其係長毛兔呀
食個飯都有毛飛過

你係房養?屋企人唔會介意咩

每日有放佢出黎架

不過會圍板
佢一搞事就縮細個範圍

成日走去咬紙皮箱
有時D收據跌落地 佢走去執返入籠 心諗

屋企隻兔突然唔係好飲水，但又好生猛，又食又屙，大便小便正常，想問下點解？

樓主好有錢

我都想帶我個隻出去，但每次見到出街袋就發脾氣

好肥

吾係呀 係大廳呀

我隻嘢最中意食紙巾
有次冇留意佢 比佢食左少半卷

水樽換左位？

係呀 仲會嬲我 好有性格

同我之前隻毛毛好似樣 佢走左了

差唔多兩歲仲教唔教到去廁所

黑色係新入住嘅兔黎嫁 五個月大
佢發情 難教 就帶佢絕育